幣少竟然先過政府派錢

政府派4000蚊去撚左邊

政府第一次派錢喺2011年喎

佢果時未夠18 唔計

個次如果唔係比人屌到仆街都未必會派

依家屌都唔撚會派 有錢倒落海算

仲係度J前幾屆既政府
隔離澳門年年派啦

啲錢要救國 咁偉大平民識咩

佢地冇規劃 亂派錢
我地留返d錢起基建唔好

政府: 好啊, 就留返俾港豬澳啦